日本 17 歲的女高中生！

you竟然是個boy

男的也好

Of course

我願意屌佢屎忽

ig定老母！

咁可愛一定係男仔

個樣都係有男人味
同埋面頸唔同色

希望乜乜大不列癲唔好入黎

一睇就知係男人

po埋佢同佢個friend嘅留言
幾好笑

日本真係好多偽娘

一眼認出係個boy

面頸唔同色 好多偽韓mk都係咁

屌你老母 又係男扮女裝既死人妖 我一定屌爆佢屎眼

幫日本仔推

一般貨色

男的才好

跟我交往

屌你 又叫我

不會懷孕